岩岩懷疑比人打劫，佢仲話告我誹謗

屌你岩岩係條暗巷比個啊伯問我身上有幾錢，我話關你咩事，佢叫我唔好講大話比哂d錢佢，我本來想兇返，就話哦你打劫！點知佢即刻大返我話哦乜撚野啊！冇證冇據唔好亂講！仲話叫我返去等收律師信要告我誹謗

宜家返到屋企好驚，比人告誹謗洗唔洗坐監

有冇法律巴打比下意思

洗定八月十五

巴打咪嚇我

練定
yes sir
sorry sir
thank you sir

入去壁屋食雞翼

到時自辯著西裝有冇機會打得甩